#/***********************************************************************
# * Licensed Materials - Property of IBM 
# *
# * IBM SPSS Products: Statistics Common
# *
# * (C) Copyright IBM Corp. 1989, 2011
# *
# * US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
# * restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp. 
# ************************************************************************/

# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-08 09:15+Mountain Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: ENCODING\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:113
msgid "---"
msgstr "---"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:131
msgid "Warnings "
msgstr "警告 "

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:147 SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:205
msgid ""
"The following required parameters were not supplied:\n"
msgstr ""
"未提供下列所需的參數：\n"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:162
msgid "IBM SPSS Statistics error, possibly invalid dataset name (case matters)"
msgstr "IBM SPSS Statistics 錯誤，可能是因為無效的資料集名稱 (區分大小寫)"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:219
msgid "This module requires at least SPSS Statistics 17"
msgstr "此模組至少需要 SPSS Statistics 17"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:391
msgid "format"
msgstr "格式"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:391
msgid "type"
msgstr "類型"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:391
msgid "variable label"
msgstr "變數標記"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:392
msgid "missing values"
msgstr "遺漏值"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:392
msgid "value labels"
msgstr "數值標記"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:393
msgid "attributes"
msgstr "屬性"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:393
msgid "measurement level"
msgstr "測量水準"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:394
msgid "alignment"
msgstr "對齊"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:394
msgid "column width"
msgstr "行寬度"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:394
msgid "index"
msgstr "指標"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:416
msgid "Active Dataset"
msgstr "作用中資料集"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:425
msgid "Comparison of Datasets %s and %s."
msgstr "比較資料集 %s 及 %s。"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:427
msgid ""
"\n"
"Selected Variables"
msgstr ""
"\n"
"選取的變數"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:433
msgid "A dataset cannot be compared to itself"
msgstr "資料集不得與自己進行比較"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:443
msgid "Warning: the following requested variables to be compared are not present in both datasets and will be omitted."
msgstr "警告： 下列要進行比較的要求變數不存在於兩個資料集中，將會予以省略。"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:449
msgid "Warning: the following variables are present in only one dataset and will be ignored."
msgstr "警告： 下列變數只存在於一個資料集中，且會予以略過。"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:453
msgid "There are no variables to compare"
msgstr "沒有要比較的變數"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:465
msgid "Count of Value Differences for %d Variables"
msgstr "%d 變數的數值差異計數"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:470
msgid "diffcount variable already exists or invalid name: %s"
msgstr "差異計數變數已存在或名稱無效：%s"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:481
msgid "Difference for Variable %s"
msgstr "變數 %s 差異"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:490
msgid "The ID variable specified was not found: %s"
msgstr "找不到指定的 ID 變數：%s"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:495
msgid "Comparison of Cases"
msgstr "比較觀察值"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:495
msgid "Count"
msgstr "個數"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:497
msgid "No ID variable was specified.  Cases cannot be compared."
msgstr "未指定任何 ID 變數。  無法比較觀察值。"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:515 SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:524
msgid "Duplicate or out of order ID value found in %s.  Processing Stopped"
msgstr "在 %s 中找到重複或次序混亂的 ID 值。處理已停止"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:561
msgid "Cases in Dataset %s"
msgstr "資料集 %s 中的觀察值"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:562
msgid "Cases not Matched with Dataset %s"
msgstr "觀察值與資料集 %s 不相符"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:564
msgid "Dataset %s count of cases not in dataset %s at least"
msgstr "不在資料集 %s 中的最小資料集 %s 觀察值計數"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:565
msgid "Cases with Value Differences"
msgstr "具有數值差異的觀察值"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:613
msgid "Comparisons: "
msgstr "比較： "

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:614
msgid "Comparison of Variable Dictionaries"
msgstr "比較變數字典"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:615
msgid "Properties That Differ"
msgstr "有所差異的內容"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:629
msgid "Variables with Differences"
msgstr "具有差異的變數"

msgid "Compare datasets"
msgstr "比較資料集"
